朱千雪獲正式認許為大律師 於資深大律師張健利的事務所(Denis Chang's Chambers)掛牌執業

同行其他資深大律師/大律師有:陳文敏資深大律師/夏博義資深大律師/潘熙資深大律師/石書銘大律師/譚俊傑大律師等

Tracy joined Chambers in 2020 upon completion of her pupillage with Mr. Chan Chi Hung SC(陳志鴻資深大律師), Mr. Tim Kwok(郭天穗大律師), Mr. Giles Surman(蘇明哲大律師), Ms. Catherine Wong(黃錦娟大律師) and Mr. Robin D’Souza(蘇諾賢大律師).

Tracy is developing a broad civil and criminal practice. She has experience in areas such as family and matrimonial matters, land, tort, personal injuries, contract and commercial disputes.

Tracy accepts instructions in English, Cantonese and Mandarin.

圖都冇張 學咩人出post

黃定藍?

而家做律師有閪用咩
咪又係聽POPO 指指點點,
垃圾

陳文敏/潘熙

朱千雪有讀PCLL?

個事務所未上載

仲信法治既點會係黃呀

真
喺香港仲有咩法律

以前啲圖呢 冇圖像點知咩叫豬千雪

當然有

識好多黃嘅都讀緊法律或者想讀 法院多個黃律師又唔區啊

你鳩撚完未
Randy shek, hectar pun幫過幾多手足你知唔知？

黃

一早block咗佢條撚樣啦

而家既香港法治=笑話

shitty deans list

睇個chamber班底都知咩陣營, 想發達都唔入呢間啦

朱千雪黃到仆街,
特登為咗幫手捉打甩暴動罪,
先去考pcll

respect

呢D 係以前做落既
而家先黎做既好打有限

x 2

關乜事？
你憑咩講呢句？

hi 五毛狗等錢先?

hmm....so ?

麥明詩呢？

講緊同一間行喎
同一間嘅資深係黃，肯定啲𡃁係藍啦

潘熙幫好多手足

陳文敏/潘熙都有

應該算夠中立正常啦?!

朱千雪仲勁過mmc

mmc都唔夠分pcll

咁其實又唔關事
Chambers 每個counsel係獨立運作
Sole proprietorship
一間chambers有唔同顏色都唔出奇的

因為樓豬寫同行
呢位大師就以為係同行業
Get唔到係同chambers

潘熙應該係黃

但係講緊佢係喺嗰度完成pupillage喎

Wtf

藍店黎

堅勁
果間大律師行好多都有幫示威者
希望佢都可以幫下

可能下次我要括番明同chambers

會唔會吹得勁得滯

香港有法律?

你都On9
做律師不嬲為錢
千雪人工應該好快破1M

朱千雪讀cityu咋喎

立會拒唔拒絕委任都仲有得討論

大律師都要棄守
係咪等香港剩返藍絲大狀幫手足打官司

mmc未考咋下嘩

mmc無考咋化

近幾年認許果批至少有八成以上幫過手足

想俾佢瘋狂搞保釋手續

藍你老母，陳文敏都藍

朱手足

潘煕都係cityu出身,雖則大多數SC都係「名門」grad

law黎講 shitty幾有reputation
Jd同pcll都收得幾嚴

32歲先上到牌算唔算慢?

佢下海我就有興趣

潘熙係唯一一個city出身嘅sc

陳文敏 潘熙 石書銘

關乜事
跟師傅唔一定要同顏色架喎

記得睇過潘熙嘅報道

好似專幫啲弱勢打官司

Cityu law都吹奏

咁耐都唔出聲就知偏藍啦

咁星火係藍？

中途轉行都好難話快慢嘅,再老過佢嘅call bar都大有人在

你呢？

潘熙都係cityu law啦

係唔係同一個先？

仲要佢係新移民真係英雄莫問出處

淡定
條撚樣俾我完全封鎖咗

100%係

應該咁講
係咪一定要相信法治先可以/會投身法律？
連登成日有班柒頭屈鳩所有法律從業員都係omdb
但係法治係咪好似一場遊戲咁樣，覺得not to my advantage就可以quit game？
除非佢地覺得被捕手足=condom，所有suffering唔需要再理/minimised
冇人相信而家嘅法治係公平公正，但係呢個所謂嘅遊戲係每個人都要面對的
冇得你揀

而你條濕尻一毛要出1000 萬 post/ reply先有100 萬

屌你死全族啦

Richard Khaw許偉強都係,2016認許SC

點解啲思想仲要停留覺得做律師一定係黃藍
如果因為法治而死就唔做律師或者放棄嘅咁其實好多手足律師都唔使搵㗎啦

咁你地咪放長雙眼睇下人地黃定藍囉

法治已死
定專做離婚案？

仲讀LAW

你做人好撚可悲，乜撚都要係計錢
只有同情你，都費事屌你

兒登仔識條撚咩

拍緊後生仔

呢間行D 大律師全部黃到金

唔講我自己背景住
用返最老套既問法都夠收你皮
要跑得快過隻馬先可以討論隻馬快慢?

證明10 A 都不外如是

不過間chamber 都有10A

用幾個字答你都夠收你皮：「五十步笑百步」

佢兩位以外應該未有其他SC住,但唔少法官/裁判官都係城大出身

黃師加油

原來一討論快慢就等如笑
你咁大個人連討論同笑都未識分?

你啱晒

乜佢唔係冇做tvb啦咩

朱千雪好撚正又叻

大律師7,8成黃
律師一半半
鳩估

佢好似16年先讀law

老公醫生, 自己係律師
人生贏家

佢上好多手足既庭

做乜姐你

純文字討論

講得呢啲嘢真係戇鳩到無論

又唔好講到幫手足，人哋一個仙都收足錢

人哋考咗new york bar la On9

潘熙 出名打政治義士案

喂,唔好咁柒扮死狗遮醜啦
解釋下我點樣笑百步
等緊你收我皮呀

如果只係4年咁就好癲啦

係唔係真係佢 唔比同名同姓？

Barrister唔係獨立接Case嘅咩
Solicitor先係會partnership

潘熙藍架

邊個佢？

分律師黃藍都on9
關係到人地嘅前途唔通搵個黃嘅但廢嘅咩
就算真係你地講嘅藍師，佢地都唔會接你單野啦

一語中的

個標題講緊邊個咪邊個囉你冇見過佢只係旁聽得少

佢冇幫過手足

讀JD兩年，PCLL一年，實習一年，而家唔讀都讀咗
law school/法律界入面有幾多手足，係咪個個直接唔做律師算鳩數，由得啲被捕人士冇人代表？

不過暴動係區院CASE,
係咪要做夠幾年大狀先可以落場打?

何官都係城大出身

何俊堯於一九八一年在香港出生。二○○三年於英國謝菲爾德大學取得法律學士學位。二○○四年在香港城市大學取得法學專業證書。二○○五年在香港獲大律師資格，於同年開始私人執業。

理性分析
咁可能只係case study緊
同埋你去旁手足聽見到佢
可能非手足庭佢都有出席

1. 你又知佢地收正價
你唔好以為社運case好搵喇
人哋用返相同嘅時間做commercial/white collar crime不知賺多幾多

2. 係咪唔可以收錢？少少錢都唔可以收？
佢哋唔洗交租？overhead唔需要錢？
咁係咪手足行入去任何一間黃店，都可以指住個鼻就唔使俾錢食飯

點會無上年8月3旺角單案佢跟師父出庭

石書銘陳文敏都黃

大把人讀完degree出嚟做一排
然後先報JD去返法律界

32歲都未算太老

同意 但佢接觸咁多呢類型嘅case 我唔覺得會藍得去邊
sorry都係個人見解

分分鐘睇住佢點樣指鹿為馬...

係味黃先..

美中和好未啫三毛？

真。香港小姐
真。美貌與智慧並重

咩邏輯...

香港呢啲共產政權威權社會，律師呢啲低賤行業無前途㗎喇，幫人搞下結婚破產咪算囉

大把人中途轉行啦多撚餘

我都諗緊 陳文敏都藍？ 佢都係受害者之一喇
仲成日上D100接受訪問

呢度唔興講邏輯㗎

得一單？ 大家咪放長雙眼睇佢之後有冇幫手足囉 定係接大陸人生意

心善人美

//武漢肺炎爆第三波，九龍城裁判法院昨早審理一單旺角非法集結案時，裁判官突然通知庭內人士，有法庭保安的家人初步確診，該保安曾行經的樓層，所有人要緊急撤離。昨日《蘋果》接獲法律人士爆料，指朱千雪的師傅Catherine K.K.Wong是該案其中一名被告的代表大律師，每次開庭朱千雪都有現身，有機會中招。//

2020-7-31

================================
【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

DCC 一定比例上多啲嘅

Temple/DVC接咁多政府嘢 (eg. JR)，啲members保守啲都唔出奇

等睇林作

我都係咁話

PCLL你估難入咩身邊啲朋友second low都入到啦

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

呢個真既，同意
不過Temple 都有Wilson Leung

藍乜鬼 是但google下都唔會話佢藍

無讀過pcll

fced
係大家都識嘅果位朱千雪。
佢係某個抗爭case出現過：係幫緊手足果邊

你講嗰個係pcll
報cityu pcll個班通常2類
1. 唔撚care邊間pcll,一早收到tc去邊讀都冇所謂最緊要夠hea
2. 唔夠分入hku cu pcll
law友通常晨早收到tc,基本上pcll grad就得邊度都冇所謂
出嚟冇人care你pcll邊度執返嚟,反而care你邊度llb grad (jd嘅睇埋first degree邊到)

佢冇做藝人身份咁耐 藍唔藍唔知 但佢一定唔係黃 mmc都會擦下邊球出下聲 佢完全冇

所以大家可摸耳唔好再話佢藍？
佢藍個屁呀？？？？

陳文敏 藍黃都問得出？瞓左成年？

佢跟佢師父做 冇得揀 睇下佢之後有冇幫手足先好吹奏

瞓左4年
黃到俾HKU做撚低左

mckinsey vs barrister
你問d中環人覺得邊個好d？

潘熙都幫好多手足

千雪深謀遠慮

雖然話法治已死
但多一個黃律師點都好過多一個藍既
大d機率係正常律師判既都叫做幫到手足

佢師傅
Wong, Catherine K.K. (Ms) 黃錦娟(女士)

================================
【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

其實牛劍真係second low都入到pcll
不過大部分ny bar入唔到pcll亦係真
靚女讀書垃圾,yo下人做住paralegal跟住ny bar做rfl拎高過hk qualified嘅都有啦
y/h/s jd+ny bar就勁喇
ny bar真係唔係一樣好特別嘅嘢,local u grad都可以去考

我估佢係有港姐冇靚tc offer先唔去讀
佢intern都只係roland berger,應該係學校d program嚟,仲差過ust gbus median
不過如果10A去劍冇second up真係廢
嗰度law tripos每年都超過85%學生second up or above

佢未俾人拉過咪唔知囉

Pin this

啱聽

出嚟做咗幾年嘢先mck ba
ust gbus每年都2-3個fresh grad就做mck ba啦

朱千雪呢啲bar就普普通通
temple/dvc屌打mck啦
一個ba先3萬幾做幾年7萬
每年up or out比你玩到partner先幾球
出嚟inhouse strategy即刻10年經驗80k

top chambers sky is the limit

利申: 金融人,非mc,非law

潘熙點藍法? 唔好靠印象

藍嘅應該唔會跟個黃師父？

點解可以咁完美佢老公就好幾生修道

石書銘唔識都算, 陳文敏都問黃定藍個班係咪瞓左幾年

只好話各人對"義務律師"嘅"義務"理解都唔同

【突發！12港人最新消息】盧思位律師: 鹽田看守所警官指 其當事人已另外「委托」了兩名律師跟進

律司?

遲下你地呢D 黃律師應該都無咩得撈

Over my dead body

好明顯我係講反話
佢點會係’應該黃’

有權有勢都係藍架

佢同老公仲要係青梅竹馬 童話故事咁
(愛情創傷都唔洗受)

又有班五毛出黎屈藍啦

又係連登仔話無表態既都當藍

做乜呢ching洗唔洗係咁post
我見過真人啦 ok啦唔洗再post

黃店正仆街 又話幫手足
點知黃既入去食飯又要收正價
發社運財
係咪要咁？
不如黃店以後賣既野都免費
食既野都免費啦
你都on99

我post圖都唔得？

無話唔得不過你特登覆我個留言post 我以為你覆我 我咪同你講囉

間野陳文敏都屈得藍喎,無表態?

second low又點

咩特登，你話無圖我補圖俾連登仔咋喎

正

不是太靚 嘴很大 如果係黃咁都算靚

shitty JD 出名廢有錢就收

shitty JD真心唔勁
有錢就收

McKinsey呀青

話時話佢今日又判一個手足冇罪。

律師、法官，一班扮公正、扮公正、對平民就高舉法律精神，但對強權就瀨鞋底既無原則既所謂專職人士

手足本身清白,無罪合情合理

好多係second degree 架喎

係唔關事。不過如果藍絲走入呢個chamber 都幾得意。

同埋張健利都同Martin lee friend 啦。

冇律師幫之餘又冇人去劫獄。

陳文敏朱千雪
靜靜地贏

上庭可能係幫師傅？

而家仲信清白就會冇罪？

潘熙出名係人權大律師
藍佢老母

但揀得呢個師傅...

有潘熙都仲要問藍定黃
連燈仔有無咁孤陋寡聞

義務律師唔係home office, 只要一部laptop一部printer 就做到野嘅咩？

咁樣唔算city出身 只係city讀個pcll

佢叫Sheffield出身

手足已成Condom

你問十個手足 十個都話要搵律師打官司

肥肥地幾正

我係大律師辦事處工作，係一名秘書，我可以肯定Denis Cheng's Chambers 係黃架，99%大律師都係黃。

講得好
神化mmc嘅傻尻們學野啦

Tracy仲好得未來老爺同奶奶心，未入門已經話送層樓畀 佢當結婚禮物，雖然男家已移民去新加坡，但買樓唔一定揀 新加坡，總之預算在5千萬港元以內，任由Tracy決定喺邊度買。

唔係讀專科黎做乜
你去問啲大學生, 9成都話搵工架啦

咁劉偉聰大律師呢 係咪都係藍？

Jm9

你唔係俾人拉個個 你實可以係到講法治已死 唔洗律師啦

人地要坐監架啦大佬 而且都有案例係打甩左（雖然少） 你叫人地而家就引頸成一快？

依家香港做律師好容易

老鼠芬 何君堯 周浩頂 容海因

呢個POST 可能好多律司/讀緊 要保住自己飯碗

本身都有幾層樓

藝人朱千雪出身富裕家庭，家族從事五金生意，即使不工作也三餐無憂。她早於19歲時，已獲爸爸送贈兩個分別位於小西灣藍灣半島及愉景灣、市值約1,500萬元的單位，絕對「唔憂做」！

千雪在投資磚頭亦好有眼光，先後累積入手7個物業，之後減持售出4個，傳獲利超過2,300萬元，有指她現時仍持有小西灣藍灣半島、愉景灣及跑馬地山光苑。

我想同我老婆攪離婚

唔整容又話醜，整左又話假

會唔會之後有d case係朱千雪跟

Laughed

敢問你又讀咩咁撚把炮
想見識

仲有班人直入唔到pcll 補shitty llm in arbitration

吓 真係好多人無架Wo
次次都幾百人咁拉 一百人咁告 你以為真係個個視死如歸
至少我接觸到嘅case 有6-7成人係無心理準備要真係坐監

我支持轉行
做演員真係嘥咗佢

講話為左錢先做律師嘅人最撚on9
佢唔係俾人雪藏個堆 tbb幾重視佢 形象正面 拍劇拍廣告接job嘅人工一個月頂做律師幾個月啦
你話為名就合理好多
shitty有名俾你叫 香港得三間law school 你讀邊間都係三大
港大 >>>>>>>>>>>>>> 其他

唔洗嘈喎 唔抗爭唔犯法咪冇事

邊有？
已經離開咗，上次港姐個次係客串

你咪撚on9 la
如果你真係淨係保飯碗同賺錢的話，駛撚打社運case咩
你呢啲戇鳩仔未見過世面
係咪一句法治已死法律行業就唔會有得再撈律師行就再唔會有客人？

承認法治已死，就會冇人再信香港法律？律師就會無得撈？
笑大人個口

係唔係一句法治已死，就唔會再需要解決商業糾紛，亦都再冇需要m&a? 唔再有PI case? 唔再有遺產糾紛？

City reputation明顯唔夠hku好
不過呢個世界只會有廢人 唔會有廢科嘅
City jd都有人入到magic circle做trainee
Denis Chang都唔係間阿豬阿狗都收嘅chambers
至少好多hku人想入都入唔到

真係好撚on9既論點，你打工唔好收錢啦柒頭

朱千雪嘅前藝人身份絕對有加分

DCC好黃㗎

千雪b：如果有得屌，你屌唔屌

潘熙堅好人

班柒頭以為真係
我相信呢班人講得出呢啲嘢應該係毫無社會經驗，完全匿埋喺冷氣房到每日上連登嘅廢物

個個見佢係temple
自動filter走佢

無人記得佢係city

可能係你身邊嘅朋友嘅問題
某程度上都反映你自己個人嘅質素，人以群分

仙氣

依個general phenomenon 都可以拉去人之群分
叻仔

入面個黃宇逸都係幫手足企得好前的

你憑乜撚野話general phenomenon 啫
讀專科=搵工 呢啲真係好撚片面

我識大量朋友係真係對法律有興趣而讀法律 (e.g. jurisprudence, public law, social justice, advocacy)，亦都認識朋友真係對人類系統有興趣而讀醫的

講到最後咪又係啲印象派嘅理解囉

天使

去睇下salary report response rate employment rate都大概有個概念啦印象派
有興趣同想搵工係可以並存架

出出地名有塊閪容乜易 被人執幾劑就上位啦

其實社會case只係所有case嘅好少一部分

根本影響唔到收入大部分都係法援case 收公價only

大律師點會做離婚case

朱千雪係偽黃

有話過係黃？tvb黃極有限啦

當然可以共存
但係唔撚係你所講9成大學生讀專科都係為咗搵工，你上面真係咁講㗎喎

同埋你估專科真係咁容易搵工咩，唔好講笑啦（除左medic)
仲有salary唔係真係咁高，你除翻開時薪計

llb / jd 大約一半入到pcll
仲要讀law都係勁人
勁人入面都要淘汰一半
未必好難入pcll但係絕對唔易入
入到pcll都係叻仔叻囡

唔識催事務所快啲？

英國喎唔係香港llb
入到去排最差個15%先會second low
你英國讀書oxbridge個班local好多都只係A*AA/A*A*A level
香港人會考10A起碼gce 5條A*啦

pcll外國返嚟本身名校就唔難
幾年前就算unsw/usyd high credit就入到,d都唔洗

而且solic界鍾意請英澳top個幾間

我講緊香港嘅llb/jd啦
中大為例，GPA低過3.2就冇pcll

香港同意
本身local難入pcll過外國名校好撚on9
去lse ucl kcl基本上輕鬆70-80% grad second up

中大好似都係收番中大多，City好似多海歸同cpe，HKU唔清楚

已封鎖會員
流浪橘貓
已封鎖會員
八支八支半

應該掉番轉 以前做律師易過依家 以前pcll好似收唔夠人

所以連何君堯都考到律師

麥明詩都唔係做律師

讀完pcll都唔易做到大狀

Thanks block

笑左
除左mooting 幾好
唔覺有咩特別reputation

shittyJD 呢幾年收好撚鬆
CU JD都係7
JD係HKU好少少
近幾年三間U JD 好撚似係開比NDS讀咁
特別係shitty 同CU
三間JD收生比例少local
無計 香港無乜人讀postgraduate degree
結論香港JD係7

不過講句公道說話
入到PCLL先係真材實料（大部分）
未入到 話之你 Oxford定Harvard Law /LLB定JD
連牌都拎唔到就肯定係唔夠料
夠分入PCLL但唔入另計

不過 過幾年可能有統一考試考牌
如果真 未上岸個啲真係好撚慘

呢幾年都聽過 三間既PCLL
會特別有一兩個2.8-2.9 gpa既收到offer
但有啲3.0既未必有offer

有無人知點解

真
大學同學都係DCC做，幫咗好多手足

Cambridge second low 都夠啦

咁叫咩義務律師？邊到義務？？屌你老母

上到trial 冇人再叫佢哋做義務律師㗎啦喎

咁又有唔少免費面對面被捕人士follow up 又或者警署保釋，呢啲真係冇收到錢喎

似佢咁出左名先咪易

賓妹

次次講律師話題
都硬係有人攞mmc黎恥笑
又笑佢無做律師 攞second hon....
屌你攞到10a 讀到劍橋咩！？
都無做tvb啦仲想點？ 好失禮你咩
條路點行洗撚你地係到指指點點咩
成班垃圾

係咁㗎
槍打出頭鳥
佢就算first hon都好
走去算港姐已經係downgrade咗
其實佢成績點根本就唔關事

連登仔林作上身

老實講佢轉行做律師好過, 因為我唔係咁想再喺電視機見到佢.
利申: 一直唔覺佢靚

佢呢間chamber算唔算大行？

女神

又block一隻

陳文敏資深大律師 佢好似仲有個頭銜係香港唯一?有無記錯

你咁割法 陳文敏又割 潘熙又割
就嚟越割越少同路人

劉晉安點睇？前TVB主播
老婆係CCTVB主播陳嘉欣

原來佢咁落力幫手足 但點解佢老婆咁嘅...

無嘢了 上面有巴打講咗
佢勁落力幫手足 通宵留守
respect

佢老婆個樣唔知係咪係tvb 做得耐，
越黎越閪

有咩用

兩公婆買兩邊

2003李國能委任陳文敏為名譽身分的資深大律師

陳文敏教授是第一位獲委任為名譽身分的資深大律師。這項委任是首次作出的，而陳教授獲得這項殊榮實當之無愧。法例規定，曾對香港法律作出傑出貢獻的大律師，如屬香港任何大學的法律學院或學系的教學人員，經過所需的諮詢後，可獲委任為名譽身分的資深大律師。根據有關條文，屬教學人員身分的律師必須是大律師，方合乎資格獲得委任。

陳教授對法律作出的傑出貢獻是眾所週知和得到廣泛認同的。有云:為人師表，春風化雨，弦歌不輟，教澤流長。陳教授和本港兩所法律學院的學者，一起肩負作育英才的重任，為法律界培育未來的專業人才，實在任重道遠。在這方面，我們必須確保，學生踏進法律學院之門後，除了學到法律規則方面的知識外，更重要的是能夠了解和珍視我們的法制之基礎精神和價值觀，這對法治能夠繼續行之有效至為重要。陳教授在法學教育界的地位舉足輕重。他和其他法學教育界人士必定十分理解，業界和社會人士對法學教育及有關改革期望甚高。本人深信，陳教授和各位學者必定繼續以鍥而不捨的精神，積極迎向未來的種種挑戰。

我又唔係DCC Head of Chambers

好好奇佢住邊

黃，多年泥都代表人民同政府打過唔少官司。另外bernacchi chamber都有唔少黃既大律師。

所謂法律都已經淪為土共嘅武器逼害好人

真係唏噓

希望剩低嘅黃律師堅持啦，不過唔好將信有公道啦

真正港姐

mon

Mon乜鬼，熱門po喎

DVC Silks 果堆有馮華健,譚允芝,莫樹聯,林瑞麟千金林欣琪,烈顯倫公子烈宗仁等

我未掟你，你就掟返轉頭

成日想掟我

籃

又鞭C

成日都掟我

好心有聲譽就趕走隻鼠王芬啦

你真係好撚on 9 sorry

[member][member]

唔夠分你講笑渣

我都block 咗

啲垃圾最好玩單機

佢係考入去嗰隻劍橋
唔係林鄭月娥嗰啲榮譽學位

未結婚前住藍灣，柴灣group 有人講見過佢坐巴士
結左婚搬左去跑馬地。

我都block左，傻鳩一名

X9999

兒登仔：10a其實唔難、劍橋要讀我都讀到

麥明詩都唔係香港讀law
依家講起香港讀law好容易
阿豬阿狗都話修讀『法學博士』

離婚分產嗰啲?
利申: 唔識

有無咁誇張呀起碼英文要好先啦，阿豬阿狗

佢老公住佢既樓？

行內都係咁講
尤其係啲上咗年紀嘅partner
會覺得點解佢咁好學歷會走去做明星

事實上佢唔入返法律界都正常
畢竟呢行都係老屎忽比較多

劉晉安當日喺新屋嶺等通頂你唔講?

Sorry 我真係純粹唔知所以問
上面有巴打澄清咗
佢真心值得respect

咁講
中大jd個名唔差
睇outcome好多人撈得ok

英美top u + cu jd基本上唔難搵工
反而英美top u配city jd除非靚女或者父幹唔係就收皮

self fund計
pt唔計
應該冇8成咁多
如果分數得pt有offer
斷估呢班人9成做eo好過做律師

除非靚女父幹啦

本身個家族都係叻人

其實有無諗過人地選港姐入娛樂圈只係當其中一個人生體驗

迅速回應訴求,已有相:

#353

咁快

梗係唔係啦....
事務律師都唔知點樣Sell搵朱千雪做代表

你含撚啦傻閪，義務義你老母

出左名紅左做kol仲搵得多錢啦
仲係以前個年代咩

好得意喎

係香港讀法律真係傻
遲下變維權律師

回歸後，乜都用中文

你認真定講笑啊？

有邊個出名大狀唔係黃的？

唔通淫賤聯班垃圾會寫英文memo俾柒娥咩！
回歸前就唔同啦！ 彭定康只識睇英文！

你真係唔識架喎
讀law textbook用中文寫？
邊本practitioner text originally用中文寫？Chitty White book Archhold 用中文？
唔識就唔好9up ，如果唔係顯得出自己乜都唔識就好柒

老衲唔識英文，睇唔明

點解10a柒咁多

出左名搵師父帶有幾難

點解個post去到第15頁仲有人係要攞MMC比較

劉晉安閪到爆冇乜料但極囂張